報案荃灣警署內被強姦 文匯報指已赴台灣 消息人士：X 小姐憂人身安全離港，從不知被通緝

18 歲的「少女X」早前報案，指自己在去年 9 月 27 日在荃灣警署內遭人強姦，但警務處處長鄧炳強周二（12日）出席元朗區議會會議時表示，已獲律政司指示就事主落假口供拘捕她，鄧炳強指事主潛逃，現正通緝她歸案。《文匯報》及所屬的傳媒《香港仔》報道，指事主在報警後 19 天已往台灣。接近 X 小姐的消息人士向《立場新聞》表示，X 小姐認為警方並無意真誠地調查案件，對自身安全感懼怕才離開香港，強調自己並非潛逃，亦不知自己被通緝。

消息人士向《立場新聞》表示，直至日前，事主並不知道自己被警方通緝和調查，因而根本不構成所謂的「因罪潛逃」⋯⋯

走，唔好番黎

係台灣發聲明啦 求政治庇護

屌文匯報會唔會綁佢返黎架

留喺台灣重新開始生活 香港已經無晒警察 全部都係癲狗同畜牲 祝你以後一生平安

仲有x 小姐你嘅屋企人

加油好好生活

通輯係要開名同出法庭通緝令
網上一禁就會查倒

冇做就唔係 係鳩叫鳩做

原告變被告
受害重要被迫走
公義何在?
香港支那化得可怕

千祈唔好返香港

所謂嘅通輯其實就係永久禁止入境香港，林鄭我屌你老母

留住條命最緊要

番黎無命架

如果真係通輯緊應該出唔到境啦
人都走咗先嚟話之前已經通輯，再屈埋潛逃
差佬小動作小家到呢
回龜咗唔係皇家嘞，小家香港警察

黑警虐打記者單野唔可以咁快淡忘
我一直都好撚嬲 可唔可以一齊RT 用段片黎做文宣比國際知道?
我好撚想黑警被制裁 佢地係要死全家

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

過到去唔好返嚟啦最緊要安全

係支那曱甴